
                      No he visto una película peor en los últimos 20 años , si tuviera dinero compraría los derechos de autor y la hiciera desparecer ningún mortal merece semejante tortura
        
            